d4

樓g 仲未訓

me

0:1 ROMA

fake

巧彩

唔好對家入阿。。 岩岩買左上盤

吾巧嚇禾

RM 10.5 -9

求下羅馬反底生性

皇家馬德里(主) 對 貝迪斯(客)
角球大細
細[12.5]@2.00

羅馬入未

今日d角細

羅馬快入幾粒啦屌

真。訓
希望聽朝收蚊

all in

佢好有機喎

我等佢12.5買返大賺水位都得姐
依加角大都2.0x了

不了 賺下水位就算, 呢排盤中好多, 相反角就輸好多
俄超

羅馬求你嬴

羅馬 咁撚狗都買
買左佢細

垃圾到

皇馬比C

YESSSSSSSSSSSSS

羅馬 goal

Roma goalllllllllll

星期日 54
皇家馬德里(主) 對 貝迪斯(客)
角球大細
細[11.5]@1.78

$ 10.00

貝迪C goaal 可以買皇馬反cup

皇馬快半大

同巴一樣
牛油手

真馬要刷角了

反杯@1.32 hea我?

1.32搵狗買

Cls

全半大呀

巴黎踢緊乜?

皇馬唔刷角點反cup

半大未

psg抵你出局，番黎對廢隊都贏唔到

1:1

0:1 psg

頂住啊psg

roma psg半大呀

阿甲又玩超水半大

Psg-1

半場完 入球資訊 皇家馬德里 (主)1 : 1貝迪斯 (客)
角球大細投注指南 現時角球總數 4
角球數 大 細
[9.5] 1.64 2.12
[10.5] 2.12 1.64

睇黎馬會計到10個

5c -6 上啊

比達77m比人追返慘輸

-5

唔識巴甲 但哥連泰斯唔係好勁既咩

-4

阿特蘭

皇馬買唔買角大好呢

皇馬未領先應該會刷

細撚硬啦屌

我有12.5s怕死咋

8c-3

0:1

亞特蘭1:0

決定買10.5啦

等唔到

9c-2

-1!!

12.5都好似要爆

紅左

羅馬刷下角啦

11C

拉莫斯

YES!!!!!!

羅馬psg繼續入

西甲最後果十分鐘邊頂到2角

又係角球頂入?

YESSSSSSS!!

羅馬一個連斯雅就夠啦

仲唔係12/13角完

12.5s頂住

如果頭先巴開到主盤就好唔洗豬半
條4串1嬴少左好多

1:2 psg 頂住呀

慢慢黎 追到數既

買咩巧

爆角了

針

12c完場 ?

搞掂

係

早晨

亞特蘭3:0
咁都比人cup4球 輸得抵

星期日 56
羅連安特(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
下一隊入球(第4球)
無入球@2.07

$ 5,000.00

支持

星期日 56
羅連安特(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
下一隊入球(第4球)
無入球@1.51

$ 5,000.00
追多下

3x1 3關輸半究竟收幾多呢 好刺激

psg 84mins就封主客和盤

發現巴打連續兩晚唔洗訓

做咩偷睇我

今日有無贏返

12.5%?

psg完場中8x1
買左$10

巴打可派？ 豬到就死

不要問 你會怕

亞特蘭會唔會腰斬..咁大雪

負緊80K

皓賢!!

中

今朝睇好似23k嫁

追110K數

過關
4X1
讓球
角球大細
讓球
讓球主客和
星期日 53 邦迪比達 (主) 對 哥連泰斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.13
星期日 54 皇家馬德里 (主) 對 貝迪斯 (客)
大 [10.5 個] @ 1.88
星期日 55 巴勒莫 (主) 對 羅馬 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.82
星期日 56 羅連安特 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-1] @ 1.65 $5000

垃圾巴黎

大戶巴打

巴打加油一齊追
btw如果唔係閒錢唔好買咁大啦

追緊20k

我心態唔好
玩200 500注又冇乜感覺
前兩個月係咁豬 搞到波PO都廢事上

中條8X1
$10>$85

派我

$85 入錢比你都唔夠 我自己見到都笑左

每關都1.3 ?

一場3張紅

唔係 有兩關輸半

試下河床+雙

河床?

買200玩下先

暫停接受投注 讓球 星期日 64
河床(主) 對 聖達菲聯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.80

$ 5,000.00
唔記得買

同路 一陣起身收錢
good night

可能係好事呢

我都訓了

訓

掛住買過關

秒輸

DS足球fake

7:00場次就黎了

紐約

唔記得買

good morning

HI

Buy ball?

艾斯賓路拿 1 4 5

gonna sleep

洛杉磯銀河仲有冇碧咸

一打唔洗找

各位早晨
香港早晨
有冇巴打派我籌旗買condom

你琴晚好似然大錢wo

亞冠杯既cfu番黎了！

然大半然後比脷14.5迫害
等緊幫cfu屌波等派

我

整番注賽前銀河角大先

小注 岩岩回飛

hi

改名可否轉運

瞓多陣

1c

2c

又話訓

3 c

數角瞓

又逼害我銀河

0:1 伐木

等緊bada派我比我試下性交轉運

cfu唔係買左角大咩

情意銀河

其實角球既mean 乘番possession 真係有用咩？ 對角球計算

美職斬木佬好撚勁

之前Dallas 仲勁

改名第一炮
La galaxy 9.5

唔好死

咁快咒我

我見你個名傷得好重

支持cfu

而加洗底

10.5

有咩橙得過返工搭巴工肥婆坐隔離？

All in左銀河

要跳

Kayan here?
我尋日做左啲膠野，浪費晒你啲心水

太低水了

820主ok

車13.5
今次應該開到啦呱

thanks nyc

多謝盧蛇 雖然我唔係買好多

thx 盧蛇 追番數 派比你

終於7c 等你好耐 9.5

入唔到9.5呀 cfu

9.5 我

9.5

想要多口11.5s tim

Wu c fu由朝屌到晏😅

淫妹向大家求乞派

今場第一場咋啵

禾

4.5細 禁緊平安鐘

臨瞓見到你，起身又見到你

琴晚7點已經輸哂

9.5 -1

4.5s都禁?

9.5 一古

美假最後10分鐘先開始踢波

一齊禁

原來10c 無野了

禾11.5折你力牙

邊位牙你11.5 未必開到

盧=雞

禾11.5s 練心

11c

11s

銀河入波未

艾斯頂住

頂埋11.5ok?

12.5 s入手

bu了

12s

12.5s

集氣牙

13c

屌

早晨
晏就入錢 重新出發

打少個都仲可以刷

又多手買角細 贏完又比番佢

和和氣氣咪撚刷牙吊

對吾住岩岩屌錯你牙

加一

又要改名

頂住

貢幫我頂住13.5s

哇15 角 14.5 3.8 無買-,-

頂乜9 16角都黎

吊牙 又刷角15c 88

晨早流流又捐錢

9.5 12.5s z_z

手多入左13.5

s

蝕??

今個月唔再買角細🤦🏼‍♂️

蝕牙

Me2

角細on9先買

忍手啦cfu

Ching 共勉之牙

Jm9 我今日就贏 12.5s當我無買 9.5 第一口成功

角細 不了🤦🏼‍♂️

16c

9.5 我叫得咁辛苦做咩 完場多6角-,-

cfu繼續羊

4.5s

cfu加油然大錢呀

2.5s

屌打Kayan 既亞冠杯番黎啦

cfu加油

點樣先可以介賭

贏大錢

一齊中
但係岩岩先追返琴晚熱狗個細

0:1 no goal打個和 唔洗針

改名後賭博日記
la galaxy 9.5

又要返學

你唔係要戎到係要戎輸 好似係

有冇人派我

今日亞冠仲有無半大

訓醒2x1又斷

恭喜巴打又輪少5k

運氣話黎就黎

唔是做鴨？

琴晚重創了

lm

留名

Lm

樓豬

早呀詠巴
要番工了

屌晒你班臭雞

lm呀 尋晚詠巴同路2場 覺得要變大了

世正here？

^lm!!!!

拉素145!!!!!!!!!!!!!!!

here

琴日真特都係
最後3:0

145=和？

lm
樓豬早大家早

乜事

係度 ~做咩呀?

河床死全家有無同路

你分單頭定3x1？

BOTH
單頭 每樣1注 = 4注
跟住又貪心走去買3X1 = 2注
最後=無玩過

琴日最多贏三千幾 最後倒豬番千四

━━IFC━┒
┓┏┓┏┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻ .. 🚚 🚗
🚶 🚶 🚙 🚓
🌴 🚶 .. 🌴 🌴

利記下半場停角屌你老母

大家早晨

起身收蚊
多謝盧蛇NYC

3千幾果陣派我咪唔洗輸

多謝盧bb
琴晚死唔去 絕地番身

😒

今晚俄超FEEL到要角大了

有冇人知assinment of rental咩黎

其實我諗馬會係唔係應該開9.5先係

租金轉讓契約?

咩情況下要簽？

有無人掛住淫妹我

無

以我理解係買賣連租約嘅樓宇嗰陣
好驚答錯

現契加按現重簽？ 如果果陣唔係簽all money契？

sor好似真係唔係呢回事
應該係你按咗層樓，同時又收租，咁銀行會同你簽呢份嘢，確保你唔還按揭條數嗰陣佢有權幫你收租

又話戒賭

明

希望唔係山埃

斷巴黎入球大

成班on9

小妹無賭，只係放下我啲圖比你班臭男人j下

又一個死太監

琴晚錢都唔識汁，屌

係, 嘉欣已經鬧我了

食屎啦臭盧 j me la

今晚再賭啦好無

今晚要屌爆馬會

派

用200追3000 有feel了

跟你搵食

[#GlocalSports] 由俄國官員提出，一切也相當合理：

//Igor Lebedev稱鬥毆為「draka」（俄羅斯語意為搏鬥），認為與其讓球迷在場外亂鬥，不如引導他們合法互毆出氣，增設球迷格鬥會可望吸引數千群眾觀戰，也能讓足球比賽更順利進行。他說，俄羅斯將成為這項新運動的先驅，規劃打群架，可將球迷的挑釁導引至和平走向，他提議的球迷格鬥會規則，是出賽雙方各派20名球迷，直接在比賽場地開打，參賽者只能空手，身上也只能穿短褲。//

俄超腰斬不是夢

入左$500追數 急不及待想玩玩了

追左就唔洗係度講

10蚊都無
邊個望我j圖就收一次10蚊

無乜波路

Tg me
繼續追
我愛盧繼續出水

和位手足我又返黎啦，唔洗jump

歡迎回家

邊個黎

琴晚allin行動大成功，仲幾好訓tim

想問下幾點馬會個apps先買到波 1220搭飛機驚買唔到

g

臭g

我屌

我想贏錢啊

G呢D俾錢就屌得既, 你屌埋我果份, 一D成就感都無

法官大人

所以淨係屌樓G

All in左今晚車路士13.5大

屌，要追蹤既

樓g免費

樓豬公廁

唔洗了, 我寧願屌自己隻手

屙煙幾多先

張恒巴 今晚一起追數

有撚排追

我都覺車13.5 入得過
再睇睇先

財不入急門

似大船

慢慢推

下，唔係佢倒貼比人屌架咩?

睇下今晚用200可以推到幾遠

瘋了瘋了，全都瘋了

我都係平注追

gun 要追1k

樓g 今日個處仲係唔係到

盧b

與生俱來

me 要追100k

what is LC/TR

我要追15k
balance $271.70
possible ?

同路

5x1又斷1

你5000/10000蚊注好快
我500咋

像瘋了一樣...

20k here

唔識. 幫你google左, 你睇下有無用

15k->7k

如果500蚊注路知追到幾時

nothing is impossible

半大盃既傳說會唔會繼續

破了？

要留名了

半大

今晚芬洛點睇

我都係15k要追
得返111$

10k $17.2

$44.8

詠巴亞冠杯幾準

Letter of credit?

今日等亞冠盧

$1.00

9.6

琴晚重傷

聽日痕大對家

琴日角球重傷

你個名

我愛盧

3p

今晚又要繼續推了

伊巴 - 停賽
朗尼 - 受傷
馬斯亞 - 受傷
拉舒福特 - 病
今晚曼聯將會冇一隊前鋒征戰車路士

詠巴，下次出水講正水定反水 同你對就輸
同路又輸

車派錢？

曼仲要雙線 車就專心英超

琴晚炸魚薯條又返黎..

有咩？

讓太深 唔好搞

係....搞唔掂
我琴日場俄超本身都睇好上盤
見佢要下盤諗住實食無痴牙

琴日啲盤豬死

早晨啊

巴打改名啦

已經改左

豬到仆街喇 最叻已經係輸半格果場俄超

魯賓卡山 fc 東京 皇蘇 輸到仆街

我曼有lingard可以話係輕輕鬆鬆

你呢句係正手定反手

我覺得車-0.5有得諗

垃圾 上場仲要搵佢打閘

車仔出面讓平半 但馬會讓半一

車應該好撚大船

佢打盃賽好勁

樓g玩留痴漢 要難我地而去了

重點係朗尼撞到鍾斯但朗尼受傷 鍾斯隨隊

Excuse

擺費蘭尼係前啦

睇死今晚daddy擺大巴迫和我轟 想係主場報牛

LINGARD 好屎 利申:曼迷

有一兩場好波既 一開季打李城果場既走單騎幾好j

好似和波加時

和波好似再打過喎

佢特色係 盃賽殺手 禁區內唔識入波
我係佢就入到禁區之後兜番出禁區頂先射

賠少啲做咩唔開平半

咪搞喇之前聯賽有場大巴陣 一分鐘失波😒

英足盃8強今屆採取新制，一場過定勝負，90分鐘賽和加時30分鐘，再和互射12碼；若比賽進入加時，每隊可史無前例的多1個換入名額。

唔好睇少daddy既大巴 幫我轟拎英超

我曼90分鐘內搞掂車仔啦 洗鬼理加時

琴晚車仔1.75 NOW 1.63 直情航空母艦
我曼必勝

拉素456

支持 唔想決賽再比熱狗屠了

我曼三冠王
足總 聯盃 霸氣

英超呢

車仔
伊巴
賓菲茄
拉素

同意

正手定反手

今日正正子啊

曼泊大巴, 你估後防有泰利咩

可能佢句正正子係反手

有穩陣既smalling

有我

你既拍擋羊格呢

收到

拉素同路

今晚左羊右華刷20c

你琴晚都執唔少啦

小妹架車必贏

尋晚不買就是贏系列, 無買真係贏
今晚我就試下買
車仔
伊巴
賓菲茄
拉素

羊格被打入冷宮

我轟必勝

支持夏神撚狗

河床

今晚一齊執,尋晚西甲幾過引

斷狗我5×1

羊巴今日咩心水

今日應該會買亞冠大細波同,曼角

我曼必勝！
直屌半客全客等收錢

亞冠半大神話？

係我就直屌頭3場全大啦

尋晚羅馬又收錢

新人留名

追數重心
亞冠半大3x1

原本想買 但訓左

Hahaha easy win

亞冠唔識路 求帶領

改名轉運！

我都唔識 諗諗下都係買賓約哥9.5算
唔知ky點睇
求各大蛇帶路

張勝 好似好聽啲

張贏

華勝

重心
亞冠半大3x1
尋晚脷都奇蹟收錢
今晚都得！

gun 10蚊！

星期二2 派錢波？

買100 4x1上6000

客隊上輪贏左696

2:1嘛

火車頭其實唔差

注碼幾多 然哥重心必跟

gun

我諗唔到曼聯今晚輸既原因 除非比車仔入波

廢

準備100上6000

已入100 跟實

渣
利申曼迷

揸我

揸

揸揸

你個胸平啲定我呢😔

荷乙3x1靈感到了✔️✔️

我曼必勝

再跟

盧盧今晚典睇

渣

😑

1 9.5 x1

有排啦

然哥

你
我

6 7 15全細 有冇同路

鬥平

再揸

你地肥仔波扮細

各位輪我大米啦><

你就想 我勁啲

仲有成個鐘先收工

你又知

恆巴返緊咩工

屌過

樓豬表示：我收八點

等你出尿

鴨

幾錢

湊仔公(認真)

係喎屌

請人嗎

不了
屎忽頂唔順

今晚曼和波

玩屎忽添

李城晉級4倍幾

日日對住啲小朋友好撚辛苦

john？

咁又係 之前做補習

托兒啊fk
好彩啲女同事幾正

圖

圖定老母

我揀老母

呢3日至少有3-4場派$波

想知

想g

河床銀河全隊斷腳

盧盧識貨

U said that one is of them

係然哥個想g 定 羊哥個想g

又可以澳洲對家3x1

前峰盤ok?

樓豬 芬洛-1

TOT-2輕鬆到
唔知大家有無買？星期五已經提左大家

KAYAN~我有個諗法, 睇下你有無興趣
我EMAIL 你睇睇

都估到

買另一隊仲好啦

無買到 反而係避左

very gd

ky點睇賓9.5

世正
04 8.5 9.5係超重心黎，浪費晒

上面答左你

不過今日我未READY~聽日OR後日開始OK?

衰貪心
之後都唔過關了

本身諗住你會分開買

thanks

轟 13.5

我又真係有分開單頭買
不過過關唔應該咁大注
一貪心就出事
好在都唔洗輸錢

唔似開到

其實你有無買04 9.5？

Ky 頭場亞冠入 8.5定9.5 ?

插爆盧

即場冇補飛咩

上面講左

8.5 1.7->1.6

買左5k晉級

5%

有呀~呢度買左3X1 = 2注
之後單頭每樣一注 = 4注
星期日 38 史浩克04 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [8.5 個] @ 1.93
大 [9.5 個] @ 2.45
星期日 41 拉科魯尼亞 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72
星期日 48 切爾達 (主) 對 維拉利爾 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72

加埋晒嬴左0.1 注

獌？

訓左啦

李？

小妹個西好痕

約嗎

垃圾俄超尋日+埋三十幾c

垃圾辛尼特

世正，過關我通常買1/5or1/4注就算

世正既0.1注可能等於我10注

賓約哥0/-0.5
點睇 ？

mu？

想G

尋日有諗過買3X4
不過要7注既錢~最尾都係買返3X1 算

尋日個注碼真係錯晒

唔會啦~我50$ 一注架

USD ?

想試下新計角方法, 但係都係夜晚波, 點賭

計完唔買咪得

派比我當賭左

想g
跟左葡超

輸完熱刺入球細得返1k 跟左300

賓9.5 1.95->1.90 邊個咁大力

想g今日大船

改名係咪好有用

KAYAN~係唔係度?
我突然又READY 好啦

Sor

角大

？

你尋日all in成功？

大船已變世紀巨無霸

咁我即場先買

未買啊大佬

試下新野先，希望中

咁撚低水等走地算
skip

今朝EMAIL 俾你講果樣野
如果你OK~今日可以開始試

有3場同路
表示安心

場場買晒和其他~買到中為止
9UP勿認真

大船我冇咩所謂反正我小注事前，即場先大注玩少少

個9.5得番1.55

已經撚好今晚啲波了

角大已經方舟左

痴撚線

起碼200個人mon住post

大家好我叫流浮

其中180個大力打落角大

係咪應該買細了

1.55

仲方舟，就嚟變宇宙巨艦

睇多陣先

有無咁大

基於上次個經驗
我寧願即場買

成功左 多謝ky bb

1.55 仲唔係大和號

我都想等即場,但即場今晚應該玩唔到所以先賽前買 估唔到係咁落飛

鐵達尼

唔好沈呀

請記住巴塞，bvb的教瞓

Hello 流巴 nice to meet you!新手加入

世事邊有咁如意
係既就個個發達啦

請你救助小小流浮
只要而家睇緊post既人, 一人捐一百蚊落我馬會戶口
即可以令流浮維持一個月玩球生涯

算啦,我都係小注姐 睇下即場有冇時間執少少先

kayan~你打唔打算今日開始
開始既我先mon email

好

難

等我又自我介紹下先
我叫蔣嘉琦呀 大家好
小妹既志願係成日世界第一騎師 多謝

成為先岩

認真mode~我有個fd 識你呀爸
佢成日叫人買你d 馬

多謝角球雨幫我集資

有d咩網站可以睇番果場既角球賽果

咁你有冇買呀

ds足球

上星期兩場uefa又係落勁多飛
最後開神奇中位數

夠竟有幾多CD ROM
打到個大咁

唔係cdrom都50個

我都係

緊係無啦~
佢係咪都話你好好態, 今場一定去馬

頭場好不安

出面落到 10-> 10.5
馬會開8.5

CD-ROM出晒嚟我派5毫

Me

我係CD rom 最鍾意飲盧蛇d尿

email ed for a while

有毒

係呀我場場啲好落力
馬仔唔生性

有咩唔開心就講出嚟

等我地開心下

無客

盧b唔理禾

岩岩睇完

做乜替屎

我剩係識買你內檔放頭

5毫=5角
我好似知道左d咩咁

派你要嗎
全靠你

盧蛇話搞比我好了

唔怪得盧睇日職德乙咁準

你留返追數好過

成班大6仔

不能不愛盧蛇
仲負-60k

樓g隻大陸g

好熱

黎緊 allin 熱刺 熱拿亞

樓主唔開心了

你好快追到啦

熱溶

唔中問天攞返

堅持呀

本多

終勝

秒

屌你老母

再搭埋費倫天拿 聖伊天
4x5

連登解密家

睇岩先再買了 次次豬波都係一至五

我頂

今日亞冠細波4x1

即刻有200人落注

G

巴打咁大注

賭仔心態
500 1000滿足唔到禾 冇感覺
好彩琴日死唔去

有無人有記到尋日漢堡半場中位數

唔係有cap低咩

4好似係

半場開7.5

一到平日就唔識賭波了

sorry, 史浩克04先岩

半場7角 開11.5 12.5？好似係

都好呀 我無一日識賭

等各大蛇出水打救小弟

KAYAN~我今日要第一場
第2場太晏, 我等唔到尾盤

一樣

新手加入
小妹叫淫賤的妹妹

賣淫, 報警

免費一q

200幾個人mon住post
你肯定變公廁

同樓g一樣

696 1/1.5s

咁快出定

大6g

臭男人

亞假

我愛賓州哥

今晚好似有場波係145

飲醉左?

頭場角細

hi all 終於放工

其實145係講緊咩...
我到而家都未知

主客和賠率 1 4 5
再加半一盤，80%打和

邊場？

講緊145定律

又無話80%既 留意下囉

btw 聽聞會mon post
唔好講咁多了

屌 作嘔作悶

今晚車是否大船

幾時肯破

聽聞車未輸過

番工呀 不了

跟左

對

芬洛又黎料
拖連奴不博了

明白了~唔該晒巴打

有冇玩星期日 俄超?

作客大機會啲 同埋和波賠率升番上 4.3樓上就不了
有時熱果隊會落小小飛引人買吸飛

嘩 車仔已經落左9.7% 我曼真係咁易食咩

受教了

半一買唔落手

追數重心
亞冠半大4x1
開唔到派我

唉 屌你 係咁柯 睇個醫生先
又要破財

好似無試過全部半大喎

有咩app有凱利指數

矛人 得我廢青

屌 個個講亞冠
以為今日踢

今日都有亞冠呀

唔怪得知你地話咁快
岩岩開ds唔見有波踢緊
又無人傾波以為走晒

係今日踢喎

屌 又柒多次

今晚買咗車仔曼半場1:1 開到2:1就更好

樓豬今日好似心情麻麻

仲乜尻

忙到仆街

幾點收工

不如開個盤買樓g下次柒咩

唔知 ot緊 有撚排

沒有上述事項

有ot錢 我冇

沒有上述事項 @0.01

恥笑開始

唔夠輸

做咩

consolidated total bank borrower知黎做咩

呢場開唔到啦，一通天就死

jumped 3:0

買錯波

嘿等我變身先

最好笑係十萬人mon左我地講買咩
全世界跟哂之後我地話大風險唔買

聽聞樓主係G

等睇頭場大船

收錯風

反手好仆街

大船必沉

巧驚中伏

同禾食 鋸和牛 jerjer聲

上次見樓g好似有，我唔記得咩名

google 都有 仲齊

你咩區呀 兩樣都唔好食

食大快活喇

ot到好夜?

唔知

40蚊勁平

痴漢退出波post？

轉咗係tg出料

樓豬咩app

球探

就係今晚奇蹟會出現
跟不跟由你
100上6k不是夢
都係個句
唔中派我

今晚追數成功派4個
一個嘉欣 一個盧蛇 抽多兩個

樓豬無份

不要信呢 流巴呢

LM

我幫唔到手

樓豬成日派膠比我地

抽中我我讓比你

唔洗喇 幸運錢黎

冇波踢都推咁快
返咩工咁筍
點解intern仔都忙到電話都冇得睇

溫書溫到想死

Same deadline fighter

番屋企注定鋪塵 要我與你去抱緊？

咁抽中我你派

乞衣兜拎番食🙄
一陣都要入2000蚊追數

留定名 祝你贏大錢

祝羊

跟住你

嘉欣同盧蛇係我高登開始跟 所以想點都派比佢地先

支持你

Gay

屌 唱左出黎

拼音g

樓主 芬洛同拉素都145 整條2串1 玩玩佢

加一
不過KY BB 唔愛我

岩岩睇完初戀日記

i am倉頡西

應該賭fun lok only

Venus wong

Valencia 肚all

我都有睇

好掛住msn

Chantale 正

好撚辛苦 聽日sick leave

ching sick ball

有冇巴打教路 火車頭個亞洲盤轉得咁奇怪半一轉平半轉番半一

速成西lm

㩒錯制姐

掌加奇 十分勁

點解亞冠唔係一齊開波 一齊睇刺激好多

咁老撚都買主

人唔作出犧牲，就得唔到任何收穫

叮噹？

美少女戰士?

請出招

用樓g聽日個處鍊成一隻唔沉既鐵達尼

本來無一物

錯晒喇，係咸蛋超人

想要得到什麼，就必須付出同等的代價。那就是鍊金術中所說的，等價交換的原則。那時的我們深信着，這就是世界的真理。

艾爾我搵你好耐

即係邊場
艾阿恩？

正經d la

係幾正

其實有啲好奇佢點還原番出黎

全年重心！！！
曼聯[+0.5/+1] 唔中問阿寶拎翻
CD-ROM 快跟 一陣冇咁高水

個樣怪怪地 不過我可以

其實樓主d$500盤都ok除左做燈果陣

頭場 9.5去返1.9

2 3 5 7 14 16 22
都有艾/爾，7x1啦

又串樓主..

好小唔做燈....

你睇大陸譯名會搵到
唔講咁多廢事俾cd rom gun

找到

ME太蠢唔識跟了

樓主教我搵

笑到仆街...啊爾艾因

推

大船來了

pk la

btw 唔中搵姓盧果個
唔關我事🤗

豬左 請找樓豬

小心樓豬又做燈

性盧唔會害我嫁

樓g

冤有頭債有主
搵樓g好喇

做g都唔放過你

可以點幫你

盧講乜都係密碼 笑死

比錢我

997

1001

1001超好運